<<傳說對決約戰🌈HK@Psc×Legend>>Wtsapp 群 招募活躍玩家一齊打排/NG

<<傳說對決約戰🌈HK@Psc×Legend>>Wtsapp 群
招募活躍玩家一齊打排/ng，有興趣入戰隊既朋友可以聯絡管理員！

單身狗們快啲狗衝 有女

on9

已入，希望有勁隊友carry上S

原來係psc
Ｅ個團出名多屁孩 又垃圾 ， 內戰挑機 比我地打爆之後 隊長仲要帶頭咀炮。
真係一隊垃圾隊配垃圾隊長